黎智英今日 12月8號 73歲生日, 一人一句生日快樂

平平安安！
最緊要健康 辛苦你啦真係
大家可以寫信啊

Pushhh

連仔快手開左生日icon

生日快樂！香港需要蘋果！

生日快樂

72 歲

生日快樂🎂

不分化，不篤魁，不捉鬼嘅始祖

肥佬黎生日快樂

肥佬黎，happy birthday ar...